[有圖]梁海寧而家件粉紅衫突哂成對足球出黎 痴撚線!!

真係痴撚線ga... 點睇新聞啊

[img]圖片網址[/img]？

一陣cap

導彈

圖

點解你開post冇人理呀?
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點理呀!
乜撚野都唔撚識
up圖又唔識 lihkg 加密法又唔識 乜撚野都唔撚識
開黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好開囉！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你開黎做咩呀？ 你開post做乜野呀？？
你開post冇圖你開黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聽！
陷家產

屌 一陣入廁所先